[集思廣益] total wars: Hk 第7.1關 通關討論

砍掉重練啦屌

諗到再講

另外想係到呼籲因自殺潮而有輕生念頭嘅義士們，化悲憤為力量 我地能力好大的，唔好睇小自己同大家嘅力量，together, we can accomplish so much more.

最後送上後藤純男字畫

Pish

Pupu pa pa pish pish pish

按錯正評

咪撚佔過夜，好消耗體力 民氣

一佔過夜，氣氛就變露營，唔撚洗衝

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

咁係你太睇小自己姐 一句會露營就打沉所有可能性

宜家唔係叫人好似5年前咁佔完就露營，而係佔完要有下一部行動，咁咪唔會露營囉

啱啊，唔set camp嘅後果就係會好似Rick Grimes on the road咁，意志被消磨

一定要有一個家，一個Alexandra 先可以有效團結

Pishhhhhhihihih

Pish 多次

Pish pishes pished

I pish to school by pish

推